晚晚都失眠 點先可以訓得著？

我好攰但又訓唔到 點先可以訓得好？

真係好辛苦 有冇人明

我明呀屌你

日日天光先訓到 天黑先起身

日日比正常人小細個鐘活動時間

我真係明呀

少* 幾*

愈夜愈大壓力 尤其當家人都訓晒
覺得自己連訓覺都做唔到
訓得少少 第二日又要返工返學 無精神 至夜晚又失眠

我都係咁

失左幾耐？
因為咩因由？
有無睇過醫生？

短期既話 有無試過去萬寧買現成個啲？
我記得分兩隻長效同速效
前者要用水食後者係可以口含
主要好似係for 搭長途機或者有時差個啲人食
又列明唔會令你賴床唔知醒
So far 我都無因為食佢個隻搞到遲到

我自己初頭因為個排失戀
晚晚喊到赲都訓唔著 返工要擔錢銀無精神好麻煩
咁岩好似係高登睇到有巴絲咁岩開post介紹
我食個隻喊到赲就會訓到
不過治標唔治本 試唔試自己諗
但你最好留意返自己情緒起伏有無問題
或者性格大改變 會唔會係情緒病影響到你？

去一般診所睇醫生同佢講返
有懷疑既可以叫佢寫埋轉介信比你

我自己就依然係為左同一個人
佢係最主要既導火線
加埋自己返工壓力大
唔食唔訓喊同喊
長時間返最小十一個鐘又要體力勞動
唔夠精神多甩漏壓力更加大
終於爆左煲 變左抑鬱

打個飛機咪訓到

最後有冇好返

我之前都有食過啲催眠藥 食左3年都唔錯 雖然都不間斷會失眠 但情況都唔嚴重

但呢半年開始就算我左食藥 但都係天光先訓到

有試過
一半情況係訓到 ( 但起身個時會辛苦到仆街
一半情況係仲精神左 > 天光先訓到

睇醫生

次次睇醫生都會講
佢就問我係咪有野煩或者有心事
但係明明日日做緊廢青
邊度有心事
跟著次次都話依賴藥物唔好就放我走

日日睇日出 點搞？

唉。又日出啦

你除咗失眠身體仲會唔會有其他唔舒服嘅地方？
我16至18歲日日都睇日出
之後撞咗車，去骨醫check 到原來係有啲骨移咗位壓住神經線搞到失眠
佢由細到大個背脊都好差 不過唔知會搞到失眠
依家醫番好我就瞓得好好

唉 對我黎講已經係正常
不知不覺又一個月 日日睇日出先訓
我都想早訓 一黎訓唔著 二黎有時唔想咁早訓 唔知點解

你覺得自己係廢青 可能都算種壓力掛

大家都日出先訓咁第日係幾點起身

我訓係度都冇咩唔舒服wor

比起廢青 失眠先係壓力

好難講 有野做可以唔訓
冇野做通常4-6個鐘起身

通常訓4-6個鐘

每日跑步 最少半個鐘
訓前一鐘 唔好掂電子產品
聽relax music + meditation

你做得哂的話會有改善
利申 失眠幾年 近排已好轉

做廢青 冇野做 身體保留太多精力冇地方發洩係失眠其中一個因素

咁宜家有冇好返啲？

求介紹

戒j 、習慣定時早瞓同埋適量運動、尤其朝頭早要曬下太陽， 呢幾招最實際。

早上床都訓唔著

早瞓係一個習慣， 唔係求其搵一日想早瞓就可以， 我喺電話度每晚十點半schedule咗一段提示俾自己， 類似"再唔瞓就去死啦等等"， 無論手上唔做緊乜嘢， 收到提示就去瞓覺， 大概一星期後就開始可以早瞓

係澳洲日日都訓得著 返到香港就日日都失眠唉

香港番工同生活壓力大? 所以日日失眠?

係呀 下年就grad搞到好大壓力 真係有得移民好移民 香港真係唔多好住

宜家有工返個人攰就好快訓得著 同埋真係訓少啲晏覺

校電話電腦十點左右自動開night shift mode

Night shift mode會令個mon warm 啲暗啲，會易啲訓著

較左架啦 不過成日都訓咗都成日醒

有d app 係專播天然海浪聲、落雨聲
依類天然有節奏嘅聲都會幫助人訓著

YouTube 搵下先 唔明點解啲人一落床就訓著

長期失眠撚
之前嚴重失眠到日日淨係訓到兩三個鐘，試過崩潰大叫
但又唔想食藥，自從係YouTube開始聽Guided Meditation/Hypnosis，發現出奇地有效
巴打可以試下

聽開以下呢兩個：

宜家仲有冇失眠

有，日日醒訓，但好過完全訓唔到

情緒問題，每次失眠我都係因為諗太多

如果星期六日冇嘢做 搵一日唔訓
到第二日正常人訓嗰陣先訓會唔會轉得返個訓教時間

有啲 relax 音樂，話專幫你放鬆入眠。嗰啲我聽住係放鬆到，但係要熄咗個音樂先至訓得着。
訓上床，可以試下放鬆全身，每個肌肉都係放鬆狀態，然後幻想你個人沉緊落張床。個腦盡量放空，有 image 或者音樂彈出黎就強制抹咗佢，我係自己幻想有塊黑布噉過啲 image 嚟抹走。
我係咁樣幫自己入眠，不妨可以試下

一開音樂就訓唔到

所以嗰啲係訓前聽，放鬆個人。唔係要訓先聽

一多deadline 就好大壓力